★美國反情報及安全中心總監：俄羅斯透過社交網絡吹捧Trump政府 詆毀拜登

【Now新聞台】有美國情報官員警告，中國、俄羅斯及伊朗尋求影響11月美國大選。

美國國家反情報及安全中心總監埃瓦尼納發聲明，指中國、伊朗及俄羅斯正使用假訊息及其他方式，試圖影響美國選民，及削弱他們對民主過程的信心。

埃瓦尼納在聲明指出，中國認為美國總統特朗普是個不可預測的人，希望對方不能連任，又指中國正提升試圖影響美國政治的能力，及加強對反華政治人物施壓，另外中國近日亦加強對特朗普政府的批評，包括應對新冠病毒疫情，及關閉中國駐休斯敦總領事館等。

埃瓦尼納在聲明中亦指出，俄羅斯正努力詆毀民主黨總統參選人拜登，與俄羅斯政府有連繫的人將透過俄羅斯媒體及社交網絡吹捧特朗普政府。

契哥vs契弟

俄佬

俄狗梗係想中美繼續交惡同開戰啦,諗住鷸蚌相爭,漁人得利

支那今次真係 正契弟

正!!! trump必勝

今次真係無哂朋友

照道理 中共應該唔想trump 連任 想China joe 上
但情報話中共吹捧Trump 踩 China Joe
係咪黎招反反間計?
好亂呀 媽呀

講啲唔講啲喎
中國伊朗都吹奏緊China Joe

你係咪調轉左黎睇呀